天蠍女 射手男

唔知點解同射手男溝通唔到 勁唔夾！

答案有創意